
                      Para mi es una película fantástica,es súper entretenida y llena de acción para las 2h que dura la película,los actores muy buenos y rihanna para ser por primera vez actriz lo hace muy bien,la recomiendo a todo el mundo,pasas un buen rato,una de las mejores en genero ciencia ficción de este año
        
            